紅二代難躲瘟疫 共軍副司令之子感染武漢肺炎死亡

病毒面前人人平等，不認官階、身分、財富。近日陸媒披露，有中共原湖北省軍區副司令員戴克明將軍之子戴方明感染中共病毒，2月在武漢天佑醫院去世。另外，儘管中共高層多次召開視頻會議，強調死守北京，盡最大可能切斷中共病毒（武漢肺炎）傳染源，有消息稱，這瘟疫早已經攻入北京機關大院，有中共紅二代也被確診感染。

近日，陸媒《紅船雜誌》引述知情人士的話披露，中共原湖北省軍區副司令員戴克明將軍之子戴方明（又名戴曉明），因感染中共病毒去世。

報道說，戴方明染病半個多月後突然惡化，於2月10日在武漢天佑醫院去世，終年71歲。戴去世後，其夫人周芳也因感染在搶救中。

據悉，戴方明於1968年12月在中共軍隊高炮63師服役，歷任排長、連長。1974年因傷轉業在武漢市糧食局科研所任科長。湖北紅軍精神研究專業委員會會員。

白頭人送黑頭人

最緊要一家人齊齊整整

有消息稱，這瘟疫早已經攻入北京機關大院，有中共紅二代也被確診感染。

落去見毛主席

死得好

68年服役，條友最少70啦仲黑頭人，係白頭人送白頭人

可以宣傳習大帝,
無好好防護疫情令其子死亡.